一人N個見過毒撚做既柒野

係好多年前 MOVENPICK仲未上位
哈根大師仲係平民學生TOP TIER雪糕個陣
我地一行8個人去食放題(D人我都唔撚熟 係隔離間唔中答一兩句嗲)
之後食到最後一人送一小杯哈根大師雪糕啦
咁我地就食啦 個毒撚話佢飽唔食住
之後將個雪糕放左入自己個初音背包到
話帶番屋企食咁話喎
我地成班即刻忍唔住笑
同佢講呢D雪糕好快溶 番到屋企都溶撚晒
之後佢個樣咁尷尷尬尬咁即場開黎食
事隔數年 諗起當初佢比幾個同學質疑個陣個怯樣都忍唔住笑

分段不明確 節奏慢 故事條理不清
題材普通 無亮點 未改名就開膠post
2.5/10分

有條毒撚 喺巴士入面大叫 星爆
跟著全車靜左

上堂送花
但條女唔受仲好驚

毒撚做乜都柒㗎啦

又抽

睇到女仔唔收花就熄左條片

@水果糖水
@有眼無珠
分享下

但人地起馬試過 青春過
仲名垂千古
仲有傳佢同條女最尾都一齊左
已經比一般嘅毒撚精彩好多

小弟今日心情不爽，冇野講

你真牛

太6了

佢行出街

呢啲叫on9仔...
毒撚冇咁on9冇咁唔要面

喺學校入面一路行一路隻手喺度耍中國功夫

似精神病多啲

人地明明唔想理佢但又要癡過去
講講下一樣野佢冇啦啦講左另一樣野
大大聲講佢啲動漫台詞
係咁死chur人又覺得自己好有道理

同個fd識左好多年
咁佢就起我屋企個油站打下工入下油
話說有一日 有條契弟渣GTR既 黎我地到入油啦
話要挑戰車神
咁我就帶埋個毒撚兄弟上山諗住練車啦
吖dllm 點知一上到去 條死毒撚見到人多就淆撚曬 口疾疾咁同我講

我..我12點前要返到屋企...我老豆..你知㗎啦

以後都唔撚帶佢出黎玩算

利申：最後12點前送返條死毒撚返屋企

隔離台知名會員黎

拎住把傘當劍揮

佢條女雞嚟㗎